請問各位呢種大門鎖膽叫咩名，同埋邊度有得配

借人account 用
唔知開邊個台
舊野咁硬應該算係硬件掛
大佬幫幫手
無門鎖夜晚訓唔著
好可憐

拎張相去五金問會快啲，好似係

比返間屋人啦

鐵門佬路過，呢種叫mortise lock插芯鎖，
通常各尺寸把把唔到，側身孔尺寸，bs尺寸，抽手至匙膽距離，側身同抽手距離，鎖口片尺寸及開孔，抽手spindle尺寸都要check，你買返同一牌子型號算把啦

唔知你講乜春但應該好專業

成舊拎去鎖舖問人啦

真係上硬件台

旺角大把，拎埋落去配，不過應該就收工

唔該曬巴打
想請問你知唔知點睇牌子型號？
早幾日個鎖開門果舊鐵甩左出黎先第一次打開舊野

原廠配啦

旺角道附近係嗎？
唔該曬巴打

我連佢係邊間廠都唔知

旺角道x上海街，有間叫快捷，祝你好運

睇相匙膽唔係用普通euro profile，鎖應該有寫牌子，再睇有無官網對返過樣及有latch或dead bolt，斜利或方利

唔該曬巴打

樓下係on9仔

正面無寫?

唔該曬大佬
一陣研究下成舊野睇下搵唔搵到牌子先
唔該曬唔該曬

成舊野就係咁，仲連埋個手把，有舊野向下按開門，好似睇唔到有牌子

好
我聽日帶埋個鎖去問下先
唔該曬巴打

側身有斜利個面有可能有牌子

請影埋隻匙膽，可能是用rim cylinder

好似無
可能我呢個鎖係業餘工藝師既手作仔

無牌子通常是大陸鎖